希望英格蘭入到決賽

唔想4年一次既世界盃決賽要睇埋d無人識既國家隊

俾人追和,垃撚圾

然後睇佢地出局？

係你唔識啫, 唔好講到個個都唔識

格仔IKEA唔識
英軍冇章法冇信心
靠兩三個球員
真係希望IKEA都搞掂佢

忽然球迷？